[麥記全翼]其實做唔到以人為本,就抵比人屌

一D人話比係人情,唔比係道理
一D人就話雞翼係等如雞全翼所以可以有埋雞膇,
其實錯曬重點

重點係如果老麥做唔到以人為本,而又無可以令人體諒既原因,就抵比人屌
某D人揀你脆香雞翼餐,係衝住你有得揀全翼食而黎,咁係因為你做法以人為本,唔同口味既人都可以滿足得到,緃使你只係可能想多D人買你個餐去賺錢,你個做法都係好

你宜家抽走佢唔比人買,
咩原因? 成本大到會執笠? 一半翼一半膇好食D? 一定唔係
好明顯你老麥只係想縮皮賺到盡.
如果你唔以人為本,除非你有可以令人體諒既原因,唔係就抵比人屌
舉個例, 兆基書院個小食部D學生自己比完錢仲要自己幫手,自己洗,咁樣以人為本咩?
唔係,但係個老闆自己都係為夢想,理想純高,咁樣就係有令人體諒既原因
如果依然覺得老麥比係人情唔比係道理既話,變相係支持緊賺到盡,
以後老麥見到自己縮皮賺到盡仲有人讚好既話,就會變本加厲

所以你唔可以怪人用商品說明條例話你,
因為你歪理當成"揸正黎做",咁人地都可以"揸正黎做",用商品說明條例去屌鳩返你

食得老麥既人質素高極有限啦

正常有教養既上等人都唔會食呢d狗也不屌既垃圾😂

食同唔食都好,
最緊要大家要慢慢試下對踩到上心口既野有反應

唔應該再停留係口腔期民族
唔係價錢就等如以人為本
老麥點都比唔到一個解釋點解要取消,
係咪唔取消就無錢賺先?

問題都係有無以人為本....
唔係抵唔抵食..如果大家樂要你洗埋碗先有得食,你O唔OK?

利申: 窮撚

咁就唔好買，用購買量反映消費者訴求
佢見賺少左就自然會改返
利申會繼續買

真係解釋嘅咪又係一句"商業決定"就算
點會公開咁多資訊，仲要係咁大競爭嘅時候
幾時都話冇人迫消費者消費，有咩後果都係佢自己受返

講得出以人為本，証明你好撚on9

你咁樣又變成拳頭社會,
邊個人多邊個話事
就算最後人唔多唔食都好, 係咪就代表要賺到盡先係岩?

你利伸唔買根本就係唔夠人講道理,始終差咁個道理去說服人

無論點証明你好撚on9, 滾

你唔解釋,
合理推斷下係玩緊賺到盡啦
仲唔抵屌?

24蚊餐咪以人為本

做乜鬼D回覆一式一樣..
價錢唔等如以人為本,
UN唔UN?

或者我再講清楚D,
如果你老麥夠膽講話我你唔取消全翼就afford唔到24蚊餐啦,
咁我收皮

咁其實m記不嬲都唔以人為本
你見豬柳蛋個包皮都唔轉得普通包

如果你覺得唔轉得普通包係唔以人為本
咁你應該一齊反鳩老麥至係
點解會變左你撐老麥既理由呢?

你班乞兒仔唔好咁撚煩啦
你去街食碗牛腩河 可唔可以叫佢俾哂崩沙腩同坑腩俾你？
人地做生意角度上係無錯
你唔滿意可以唔好去幫襯
或者自己去街市買雞翼炸

點解要人地以民為本
人地做商業企業唔係政府
點解要以民為本？
講撚到好似人地係唐太宗
係 你可以話佢要做啲社會責任
但唔係所謂可以全翼 多醬
佢茄汁任你嗌要幾多包已經俾足面你

呢個id
乜咁熟口面既

我就係專門抱打不平嘅連登小王子

有似係想簡化程序，加快落單同製作食物速度？唔係為左賺到盡

如果你做唔到崩沙腩,咁唔係以人為本
但係如果你有令人體諒既理由,
好似你係小店,咁咪無人屌你
喂你宜家縮皮唔比人食
咁抵比人屌

咁你即係你都承認宜家老麥係唔以人為本啦?係純縮皮扮簡化啦?
越大企業做野就要越思前想後
做生意同做人做事都要以民為本嫁啦
一係你唔好認自己係大企業

做大左就要益街坊？
無乜邏輯

麥記過兩日加價添 上街遊行啊笨柒

當有壞影響,依樣就唔再係簡化程序
你係肯聽意見一早就會出番比人有個人選擇,
宜家遲遲唔出剩係搵打手上黎
唔係賺到盡係咩?

做乜都有人中意唔中意架啦
點解要就你？你唔中意咪唔好幫襯佢囉
自己買兩磅雞翼翻屋企炸
你覺得巴士迫咪坐的士囉

巴士啲位都好撚迫架 咁撚大間公司
點解唔整頭等位俾人揀嚟坐？
點解唔以人為本？
依個世界係咁架啦 乜都有得揀嘅咩
利申 從來唔坐巴士

你個口氣同當權者無分別,如果你都覺得唔岩
係應該企埋係我地個邊
而唔係冷嘲熱諷
食唔食雞翼對我黎講其實都好閒
最重要係不平則鳴
唔係好似大陸咁話樓貴?移民囉..咁係消極主義

你問心係咪真係有人想巴士有頭等先
定係你只係為舉例而舉例?

點解以人為本係益街坊?
要佢派野食?

有頭等我第一個幫襯 唔好話同價 even 俾一倍價錢or兩倍
重點係我想講唔係大公司就要以民為本

以人為本 俾你調整埋薯條既軟硬度、可樂既糖分丫笨。麥當勞之所以成功係因為食物處理過程標準化同客觀化！

啱聽 同志你揾到重點

即係你內心都會想大公司令客人有多d選擇啦?
如果你覺得大公司係唔洗以民為本,
你係應該答我: 屌, 一式一樣就咁坐就得啦
最緊要係以公司利益行先

送番比你

依個係理想同現實限制問題
方向係一定要以人為本
做唔到唔緊要,但係起碼比人見到朝住依個方向行
唔係一路倒退仲一路往自己臉上貼金

理想同現實嘅問題
我都想多啲選擇 但係現實係無可能
資本社會 有錢就有選擇
有錢又一定要雞翼就買兩個餐
淨係留四個雞翼 其他丟垃圾桶
問題就解決左
巴士迫 就坐的士 問題都解決左
無錢？咪唯有跟翻個社會規則玩囉

同埋香港係自由市場
佢有權定立公司規矩同價錢
你都有權選擇幫唔幫襯佢
一路食一路屌 我係你就死撚左佢啦食得咁辛苦

即係你內心都會想大公司令客人有多d選擇啦?
只係礙於現實先唯有就範
咁你係應該企係我地個邊至係
唔明點解會成為左你反對既理由

依個社會係應該有能力者負更大責任
唔係弱者應該順從强者
就算現實係咁都好
道理都唔會就咁扭轉
鹿就係鹿
馬就係馬

我明你思路
咁嚟緊麥記加價 示威遊行靠你啦
做啲行動話俾人知幸福係爭取

人身攻擊對我根本無用..
我同你講人情,你又跳去法理
你答我一句,你內心係咪都認同大公司有餘力下係咪應該令市民有更多選擇先?

咁你係咁參加先?
唔再係討論區冷嘲熱諷

人情還人情 法理還法理嘛
我分得好清 我係想佢俾多啲選擇
但我唔會嘗試改變佢 因為好多事情都要靠自己
依個係現實社會 我字典入邊話我知有錢就有選擇

即係你都承認人情上佢係唔岩,只係法理上合理啦?
依家個問題係你有錢比, 但係都無得比你選擇
既然你唔改變佢無問題,咁麻煩人地出聲你就唔好冷嘲熱諷

支持樓主

認真問心個句 其實老麥又係衰既
如果一開始以來就唔可以全翼全鎚
咁應該係無問題出現
但佢依家改黎改去啲顧客唔習慣咪嘈
老麥自己一開始無做好規矩

屌你成班乞兒咁唔俾全翼又屌又乜柒以民為本

連乞兒都無你地咁濕鳩，以為自己俾得起錢咁撚多要求

啲麥記員工唔係話因為好多人都叫哂全翼 所以積左好多雞鎚賣唔出 唔想浪費食物先咁咩 當然原因有好多個既 但係你開口埋口都講咩以人為本真係好7囉

咁點解全翼撚見到包皮撚咁慘果陣唔反？

明買明賣乜撚野以人為本呀

佢夠膽咁認我無意見

你唔洗又黎貶低反對者,出面POST D人可能會比你激親,係依度無乜用....

你究竟都無睇過個POST
關鍵唔係有無隻雞翼食, 雞翼根本好少事
係你老麥賺盡無以人為本
咁係抵比人屌

唔係講緊比幾多錢, 比唔比到錢, 翼定膇好食D

屌你咁講所有縮皮都可以用唔想浪費做包裝
況且翼同膇本來就分開買..唔係撈埋一齊

你就咁丟低一句又唔睇POST
都唔撚想覆你

咁你係咪包皮撚先?
定係你又為嘈以嘈先,答我

Why not both

食物浪費問題？

你班打手唔洗再開口埋口咩以人民本好柒黎用黎貶低依樣野既重要性
點解發展商會出納米樓
點解地鐵可以瘋狂加價
咪就係因為無做到以人民本,而仲有你班打手係度撐

你派幾多打手黎都好
都係改變唔到抵比人屌依個現實

即係你都覺老麥賺盡抵屌啦係咪?

有邊間野係以人為本？

老麥賺到盡抵屌
但堅持全翼撚一樣抵屌

唔滿意咪咪柒幫襯囉 唔好又要屌又要買呀傻鳩
Btw你又知分開買？ 弱智都入倒m記做purchasing?

有冇諗過燒味飯

老麥咁樣做都仲有人撐,
間間都唔洗旨意有

支持樓主既理念
樓主雖然偏向理想型既思維多d
但係睇得出分析能力同邏輯思維好清晰
第時可能係人材黎
不過上連登勿認真
呢到大多數都比現實打低左 向現實低頭
你突然間要佢地撐你 有難度

我記得聽過會入多啲翼

前員工講左佢地分開買嫁傻鳩
唔通炸完仲要同你分番開咩屌

我仲以為做生意係睇demand supply, 原來唔係， 咁多人想食全翼點解唔滿足佢地？

弱智唔知咩叫stock?

曲到圓

On9,你地有咩資格屌
無人逼你食

你屌鳩D前員工呀?
我唔係做依行點會知
你咁撚大袋有屁咪放

點解屌都要講資格?

其實好多人都有唔同說法,所以都係等D大袋友解釋下

最慘你無反應呀
香港人慣左啦
高幾日咪食番

你都on9
麥記幾時以人為本過呀
睇落以人為本嗰啲講到尾咪又係博你食多啲佢又賺多啲之嘛
而家計過條數standardize左個餐慳到嘅成本多過班全翼撚帶黎嘅利潤咪cut左個option佢囉
屌佢cut前cut後都唔係以人為本咖啦你屌乜9

根撚本一開始都唔係人情
只係利潤最大化嘅手段

弱智香港人
食個雞翼餐又要全乜撚野翼/鎚
做餐飲生意一定咪撚服待香港人

香港就係太多你呢種撚屌

你就on9,又一個唔撚睇
人地講人情,你又搬經濟出黎
你咁講即係你都覺得人地賺到盡啦
咁人地屌你又嘈乜鳩呀?

咁人地屌麻煩你都唔好出聲

做乜d回覆來來去去都係個幾個POINT..
有個人選擇就係服待香港人?
咁套餐單點咪殺頭大罪?

係大財團角度, 反對佢既小市民實係撚屌嫁
問題係你明明係小市民
居然都會覺得出聲屌既人係撚屌
咁你就好有問題

呢種人思想係有要求=弱智
難怪香港咁多野都垃圾 比錢食垃圾呻下都唔得

你睇下人情道理個post幾撚多正評就知其實香港係好多依種人

係商業角度講以民為本係咪傻左

同私人企業講以民為本係咪傻左
你當m記係社企

根本係中國企業管理思想
顧客仆街無所謂
比人剝削無所謂
食屎無所謂
所以出街食親野都咁難食就係因為咁
有得CUT就CUT 去食個腸仔飯 可以腸都比小一條
然後一投訴班智障又屌鳩你

所以而家d食肆越黎越多又臭串又整得難食唔係無原因
因為你間野幾仆街都好總有班智障會企係你嗰面幫你

腸比小一條你投訴，班智障：

「俾多條係人情，唔俾你係道理，人地商家決定你無權管」

「一條腸都乞，你一定係乞衣，貪心窮撚」

樓主你做乜鳩
大企業講咩以人為本?
而家老麥計過數, 發覺香港有好多全翼撚,
加重員工負擔, 亦攪亂雞翼庫存,
咁佢而家咪做返一個商業決定, 取消全翼
如果佢呢個決定係錯既, 令全港全翼撚擺食,
生意額明顯下降, 咁佢自然會放寬返
睇樓主呢D On9 言論, 明顯仲係讀緊書未出黎做野

俾少條又唔同喎

如果佢本身講明有2條腸，家陣俾少條你，咁肯定係商家錯，佢唔俾返你，你報警都得

家陣m記講到明唔俾你揀，你食唔食你決定

做商業點解唔洗講以人為本
你係咪傻左
一係你唔好叫自己做大企業

又係依個POINT...
咩社企..宜家要佢派野食咩..九唔搭八

d人識鬼做生意唔咩...
班友食餐m記都開心成個星期啦

點解唔洗以人為本
大企業就係要負更大道德責任
人情唔夠人講,你又跳去商業角度
咁納米樓唔洗比人屌啦
港鐵加價有咩問題..全部商業決定
你覺得以上無問題唔代表人地有反應係ON9

同埋你地可唔可以比少少新意啦
D POINT來來去去都係個D

人地個意思係個餐牌寫本身寫有兩條腸
後來突然話寫番一條
而唔係本身寫兩條..黎到一條..

講返個例子..如果係茶記,你講到成本真係好甘..我仲覺得有得原諒..
屌你宜家咁大間老麥喎.

同埋唔好再講乜鳩食唔食你自己決定,
個問題重點係當有人對不公有反應
你班撚屌係度冷嘲熱諷

仲有你地串人唔覺得串得好奇怪嫁咩
一時串我係咪住山頂
一時問我係咪仲係學生
屌
乜我家底同身份對件事有關係嫁咩?
住山頂無人食老麥?
唔係學生就唔可以對不公有反應?
真係千奇百趣

你去食燒鵝瀨都唔可以要晒燒鵝脾啦
或者咁講，如果麥記賣雞全翼，點樣拆俾你呀

屌...又係食包都唔可以轉包皮...坐巴士都無得揀頭等依d point...好悶....

唉 我又要再講多次..
本來係應該以人為本..但係你做唔到..唔該你比個令人體諒既理由...唔係你就抵比人屌
e.g. 如果你去小店食燒鵝瀨要食脾..咁佢小店做唔到咪情有可願..但係你宜家老麥係縮皮賺到盡喎..係咪要比人屌呀?

退一萬步講,如果你食燒鵝瀨就一定要脾,咁應該係成為你反老麥既理由至係.因為你自己都支持要有個人選擇...宜家你就用黎撐財團

至於咩麥記賣雞全翼..喂大佬老麥係一袋一袋雞中翼咁買嫁喎.
要搵人手逐隻拆肉嫁咩..
講到賣全翼要有班阿婆係後巷妹下妹下幫你拆咁

屌你on9搵啲根本無存在過嘅野黎屌囉
你講人情我咪話根本由始至於都無人情出現過囉

係呀我認同佢係賺到盡咖
我係覺得佢一直都唔係以人為本咖
但唔係因為無得轉全翼呢件事囉
要屌嘅大撚把機會屌啦
拎全翼事件話人唔以人為本根本站不住腳

仲有你搞返清楚自己把尺先
以人為本個人係邊個先
顧客? 員工? 社會弱勢社群?

把口講以人為本
著眼點竟然係顧客兩隻雞中翼
屌你班偽善全翼撚影響到自己食雞翼先走出黎屌知唔知醜呀

成班港豬平平地有得食飽個肚就算
撚理你全翼or多醬咩
撐樓主

其實第一頁我已經講左啦..係"做法"以人為本..
即係一個人去派米..我話之你派米比弱勢社群係為睇女..根本無人可以知道一個人以咩心態去做事

仲有依D乜撚野邏輯黎...無存在過既野就唔屌得?
等於一個人從來都無人性..就算佢作奸犯科都唔屌得?..
如果你覺得一直都唔以人為本..
咁你係應該一直都屌鳩緊老麥至係
但係你就花更多既時間走去屌投訴既人.你唔覺得好怪嫁咩?

一個人無人性係應該一撚早屌
唔係等佢踩到你隻腳先屌
踩到你隻腳先屌呢啲叫偽善
當然你因為呢件事覺醒會屌埋佢其他野就最好

另外不如樓主論證一下點解作為自由市場又唔係壟斷嘅大企業點解要以人為本??
論證完順便開多兩個post屌埋啲地產商
係有大志嘅屌完雞翼屌啲對社會更有影響嘅野
我實撐你

"顧客? 員工? 社會弱勢社群?" <--你自己都比到幾個答案啦

係呀..幾隻雞翼好無聊
咁講其實所有野都好無聊...
領匯買一間手作燒賣鋪有問題咩? 香港咁多鋪頭

如果用你思路 : "偽善撚梗係因為為左自己無得食手作燒賣先出黎屌啦唔撚知醜"
但係我地宜家就睇到....領匯買完一間又一間..到最後個個都無得食手作野

講多次..我覺得咩全翼多花生其實都唔係問題重點..重點係應該要鼓勵人對不公發聲

係呀我比到幾個答案呀
咁唔比全翼嘅情況之下員工做少左野但全翼撚嘅利益受損咁應該點理解??
要以員工為本定顧客為本呀??

係呀我係覺得啲全翼撚好撚偽善呀
但你覺醒到嘅開始認知到其他問題嘅你咪唔係偽善囉
咁我咪唔係屌緊你囉

鼓勵人對不公發聲係好事呀
但全翼呢個case完全幫唔到手囉
由兩隻翼推到社會不公會唔會粗疏左啲呀
一係你就比個嚴密啲嘅論證出黎
屌乜9都拉社會不公黎講咪盞搞撚到出面啲人聽撚到無哂感覺

咁你又有無一早屌先?
我剩係見到你入黎火力全開屌全翼撚咋喎

同埋點嫁你?究竟你立場係咪覺得老麥抵屌先?
你又話一早應該屌
宜家又講到好似大企業係唔洗以人為本咁

以閪人為本

公司諗下就得啦.. 本來就唔係咩零和遊戲
人工補償比員工(你唔好同我講你覺得最低工資好多呀)
比番顧客有選擇..咪得囉

用番我手作燒賣個例..
乜野事都有個觸發點嫁啦
你見到人為左粒燒賣出黎
你應該開心至係
唔係入黎冷嘲熱諷囉

你記得唔好走冰, 少甜, 單點食物
見到同事咁做要屌佢話佢閪

老實講
我唔認"以人為本"係企業嘅義務
所謂"以人為本"只係商業手段去營造利潤
有其他方法增加利潤自然會放棄以人為本嘅手段
所以我唔覺得老麥抵屌

你一路話企業"應該"以人為本
咁即係你覺得呢個唔只係商業手段而係一種義務啦
不如論證下點解
唔好同我講係常識
經濟學上只有unlimited wants呢樣野

所以我咪唔明點解咁多人入黎同我又講經濟..又講法律囉
我由始至終都講係緊道德倫理

係呀,你經濟學/法律上可以自圓其說呀
我賺到盡有咩唔岩,最大利益化麻, 我賺到盡有咩唔岩, 法律上比喎

屌..咁係道德倫理你講唔講得通先
我係小市民..我點解要係你披住經濟學既皮下予取予奪,仲要對你笑意迎迎先

道德倫理都有論證家嘛
唔係一句講唔講得通就叫立左論
你根本無論證過點解
而家由你提出嘅論點立論責任喺你度
你要證明企業係有義務以人為本
一句道德囉咁撻埋黎叫做論證咩

一句講曬，仆街客年中成日見，俾個30蚊當自己上帝，唔滿意咪咪撚食，窮撚又要嘈嘈閉。

樓主睇黎真係On9中學雞未出黎做野,
係佢角度大企業要以人為本, 天真到呢

唔怪得而家D 00後咁on79,
思想仲係咁天真

年中成日見人強姦
強姦根本無問題

德國阿亨工業大有一個研究
當佢對佢既受訪者進行分析
就發覺到要求企業以人為本係有普遍需求...佢調查受訪者對大企業(依度佢用左銀行)既睇法再加以分析...佢將調查結果分為四大類person-oriented原則:
1.well-being - 例子 : 能獲取完整服務
2.truth - 例子 : 透明及完整資訊
3.freedom - 例子 : 能避免過度透支
4.justice - 例子 : 不公平或欺騙性定價
由於以人為本既概念係具有有普遍性..亦都係大部份人既values
公眾係會用佢黎同企業建構關係..
因此企業係應該要以人為本..否則難以建立長遠關係
2015年University of Zagreb對一百間大/中企業進行研究
發現企業將顧客及員工的moral expectations放入經營手法長遠能減低長遠經營既negative effects..入面亦都cite人地去講D老生常談既好處 :
1.改善企業形象
2.增顧客忠誠
3.建立競爭力
等等
若果你不停唔以人為本..顧客就無辦法同你建立長遠關係
結果就係會好似宜家咁
不停咁比人屌
搞到要搵打手上黎引導輿論

你報下你個年齡先好出黎9UP啦

係佢眼中可能老麥比人單點野食都係神的恩賜

太子始創對面間麥當勞，個女員工 Ping 死都話優惠過左12點就完冇得買。但你地又喺poster 寫去到凌晨3點59，之後佢搵經理去睇poster，個經理竟然張成張poster收走。
雖然佢最後俾我買，但下個客嚟問佢又答人10蚊9件淨係賣到12點。唔想做優惠就唔好搞，搞左又唔想賣俾人係想點